（正視聽）聽日係世紀大戰，但唔會係最後一戰！

同意大家保留體力分工合作迎戰聽日
亦唔係叫大家成日諗住散水，
但留著條命同救身邊嘅手足係最重要。

歷史上所有戰爭都唔係一場就可以滅對家，羅馬滅迦太基都打場3場戰役先徹底消滅。

估聽日福建幫會唔會出？

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入

推

Yes

屌你老母 mon post 狗聽日見

絕對唔係end game
可以流血，可以受傷，但絕對唔可以被捕
打狗救人！

推，就算贏咗聽日，仲有好多野要跟進，無論國際戰線，文宣，呢啲都仲要人

等到呢個世界最後一個擁護呢個極權嘅人都投降唔玩，先可以宣布係End game

mon post狗勸你哋吞槍投降保住屋企人免受辱